香港人已經成長

唔會再任中共魚肉 見到呢個幾月我好感動

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工